平安夜 一個人係公園仔食菜肉包叉燒包 真係覺得好幸運

諗到12港人而家仲係大陸食緊屎 就覺得幸福

我想同佢地換